有無人拍完長拖散左之後覺得付出好累

之前拍左3年幾散左，
到依家拍緊拖，但覺得不斷付出好累，
好驚做完100分女朋友最尾都係會俾人掉低
份人好無安全感，好驚佢出去偷食
有好多既習慣又要重新磨合

有無巴絲有同樣感覺？要點樣解決無勇氣再愛嘅毛病？

真絲 同感
好難再信人

自問上一段關係都好俾心機維繫
但都走唔到最後
我都係想簡簡單單大家對大家好 又好驚最尾會受傷

10個男人9個貪新忘舊 除非你男朋友係一個毒撚
男人偷食天經地義 只係證明你無能力mark住人

唔敢再付出全部嘅愛 真係好驚好驚突然佢就同你講冇哂feel

你估女人唔會貪新忘舊咩 女人夠會偷食㗎啦
根本冇話男人定女人 呢啲野好睇人

信心真係好緊要
無信好難一齊行得耐

所謂嘅冇feel咪即係冇新鮮感同埋唔愛你
再唔係咪鐘意另一知囉

係⋯怕面對新感情又要重新再去悉應一個人
你唔知同佢會點⋯會唔會有將來
好似又好多不穩定因素⋯好唔安心咁

呢個真
利申︰拍過四年散左

我兩年幾散左
以為自己俾多D空間/自由佢 佢就當你唔緊佢
唔係話自己完全無做錯過 但互相體諒 了解對方為自己付出過D咩 我覺得好重要
可能唔關你講嘅野 純粹想紓發下
加油

可能我份人比較守舊掛
覺得某程度上拍拖係一種責任黎
你決定左同佢一齊 就要專一 唔好因為做啲咩野而傷害左對方
因為發現人地偷食個心真係會好傷架（我係過來人）

係 好驚拍多兩三年又係咩都無
我都想自己secure啲架

拍左4年無左
無力無心情再去重新了解另一個人

覺得要重新認識了解一個人／被人了解好煩
同埋冇以前咁想毫無保留付出所有 冇咁上心
但其實而家男朋友好愛我對我超好

I know that feel sis

岩呀 我唔明點解我ex可以咁快搵到個新既一齊

我明
為自己好 斷絕所有來往啦

Chill d la
最唔鐘意女仔成日覺得自己100分/迫自己100分
以為自己乜都為晒男朋友著想 搞到自己為左呢段關系付出左好多好多 成個世界得男朋友

有時男方想放個重心係自己到
就變成左千古罪人 十惡不赦

知道 其實都想自己做好啲，
等佢關係日後睇番唔會有遺憾遮
或者都要為自己著想下掛

on9 唔好以己度人

3年都叫長
收皮啦

唔順眼咪負皮上一頁囉

同意...而家散左年幾
有女仔埋身但唔想開始
一諗起之前5年用心付出 付緒流水

我仲未諗得開
我好想搵人陪但又冇信心

我
傷得好深之後真係唔想再拍拖再對一個人好

放多d時間係自己到
做多d運動 睇多d書 努力做好自己心目中既完美
當然如果你仲緊張段關係 就要平衡好d時間分配啦

樓上有人講左 男人貪新厭舊 唔係錯既
人人都係貪新鮮架啦 無論幾愛你都好
都會想試新野 只不過「愛」令到佢識約束自己姐

所以不斷做好自己 / 進步
拎番晒d自信

可能你係想戀愛有結果，而家夢想破滅，所以好sad. 不如咁諗啦，愛情係無結果，最後一定係sad ending, 為過程開心啦，你抱住本死既心態再去拍拖會開心啲，nothing to lose

我擁有的都是僥倖啊 我失去的都是人生

你覺得失去人生？失去時間？ 跟本人生同時間就係咁用，用黎經歷人生，所以你無失去野架，其實你學到野架，就係唔好再毫無保留愛別人，愛人同時，也應該愛自己

拍左5年兩星期前散左
咩原因唔重要，講到底，都係佢唔愛我了
其實愛情一定會燒完，人係要用感情係維繫 但條友覺得一定要好有愛先可以繼續一齊，完全唔理咁多年感情
好囉，你去搵愛情啦，但如果你keep住只追求愛情，我睇死你再拍長拖都唔會有結果，最後要搵毒撚埋單，再比綠帽人
仆街啦你

我地都係 希望有新感情可以做返好啲

agger, 現實上係無一世愛情，太多 劇令人有期待。你唔改變心態係一世都唔開心

true, 同女朋友已經好似屋企人咁 但仲好似熱戀期咁sweet
利申： 7年幾

但你地無可能5年黎都咁有火花
總會有平淡，點解到今時今日先覺得要火花

巴打你好彩
希望佢唔會變

點知佢，可能佢真係熱戀左5年
我自己就認淡過一兩次，但會用感情維繫，再令自己愛返佢，而唔係走人

佢第一次拍拖？
我ex都講過拍拖大壓力，自己唔岩拍拖
最後1個月都無就有新女，仲要放閃

絲打
我明
拍拖果陣拍左三四年
已經一齊去憧憬會有結婚組織家庭
點知轉左份工識左個男同事
就開始同人去街
仲飛左我 話自己唔愛我
以前講既每一句都係廢話
一句果d說話天真 要講容咩易呀
就好恨心飛左我

同會好擔心.. 就算拍左咁耐, 以為好穩定, 都可以突然消失

我個case正正係咁樣 尋日仲好地地錫下咀 第二日就話要分開 抖下先

我同佢都係初戀
咁都捨得

咁我又唔係.... 拖拉左2個月....

咁係佢未明白依個道理

以家仲有啲拖拉架我地偶然

係懶得付出 覺得呢啲野以前都做過

我都係 勁傷心

未正式分？

唔知算唔算分 佢叫我唔好等佢 唔想哂我時間

我覺得... 無乜機會

散左之後已經唔想再拍拖
驚付出左咁多到最後又比人一腳申開左
真係心好累 已經無要再拍拖既念頭

但佢呢一兩日有分享少少佢公司啲野我睇下咁 我應佢機又唔覆我

唔好迫佢，俾d空間佢

空間😔😔我知 但佢嘅空間真係唔知係幾耐 好多人都叫我比空間佢

玩撚左7年
今年都29了，唔會再on9哂9錢係女人身上

我都答你唔到 當時我太chur佢，最後無埋

你係巴定絲？

我比空間佢唔係問題 問題我驚佢拖到好耐習慣哂無我存在已經鍾意第二個啫

完左三年長拖
原本諗住唔再搵下個
冇心冇力
點知俾我遇到現任
付出所有真心
但到頭來都係介意我往事
我好心灰意冷
有冇人可以救我

真絲

我都係絲 有冇tg得閒吹水喇

依家五敢拍拖 傷到人又傷到自己

要接受自己眼光唔好，搵到個衰人。佢唔係個好男人啦，淨係識愛自己，諗自己，唔識愛人接受人，就算再拖到幾年，一樣會拎番呢樣嘢黎講，到時又浪費時間

你情我願

點樣先可以忘記到佢

我都想問

同感
我有嘗試過再為現任努力付出 但佢好似冇乜反應冇乜表示咁 好驚好似以前咁 開始唔想再付出其實佢係咪唔係鍾意我
利申:巴 同ex一齊三年半被帽

我帽完都唔想同佢散

咁咪唔好忘記佢囉

唔好講到淨係仔會貪新忘舊啦
我同 ex拍左4年都係比新仔溝
覺得自己會揾到更好/值得更好而一腳伸開我啦
我抓爛塊面走左求復合
最後仲講到喊到仆街
點知都係冇用
人地決定左唔再曬時間係你度
做乜都冇用
我而家過左成大半年都仲係連識女仔都唔敢
覺得女人好恐怖